燈神心水

第一次出心水 平時輸多過贏

1，札幌岡薩多 +1/+1.5

無人睇

好似贏半格
支持

2,列斯聯0/+0.5

又中
支持

3，西甲利雲對 維拉2.5大球